開左個加拿大人tg - group

我地多數會係多倫多GTA約埋一齊玩一齊食野行山睇戲shopping, 如果真係有心過黎, 可以入。
大溫地區都welcome, 我地主會提供資訊, 同睇你地留意下你地當地想留意既野。

(只限黃, 走藍走豬please.) (本群極黃, 入群沒有要求, 但如果藍既會屌完再踢, 入群前請三思而後行。如果你係一個仆街, 唔好入.)

搵工, 搵屋, 搵學校, 搵工, 之類都可以問下, 答到都會答, group 入邊有唔同地區既多倫多人同溫哥華人。希望幫到你地。

另外我同某些連登仔(古力巴)打算遲下搞個實體的多倫多香港人社區, 幫大家投入新家園, 如果大家反應好, 我地就搞啦 (入左group可以有poll問下大家意見, 唔關事既可以唔投), 需要少量, 同義工, 如果你地過到黎又得忙, welcome黎幫手(主要係幫人搵下有關資料, 教下人點買餸, 反教會, 邊區好D, 搵學校, 呢樣個樣), 詳情遲下開個website問大家意見。

有無需要搞個香港人社區?
有, 可以幫下同路人, 學生哥, 有小朋友既人, 單身狗等等。
無, 晒氣晒時間, 過左加拿大自食其力, 無本事唔好過。

比下意見。

QC可唔可以入

年齡層係？

幾大到幾細都有呀

加唔加入

未返去 join定先